啱啱同個frd 開房玩staycation 玩大咗

本身諗住襯第四波爆發之前盡興玩多陣
咁就book間房仔staycation
個frd 帶咗小小酒 諗住飲小小冇事啦
點知酒精影響咗我 佢話想錫我 錫錫下 結果...咁就玩大咗
依家訓喺張床度有啲後悔 點算好點同男朋友交代

唔洗驚,男男唔會有bb

叫埋男朋友上嚟3P
打和

襯你望住佢痾尿個背影時閃人當乜事都冇發生過

快啲一齊去浸個浴清醒返先

肚？

後悔淨係得1q都正常嘅
反正都玩 做咩唔嚟多幾q

痴線？ 我覺得好後悔

Gay post

叫埋你男朋友上黎
男男男互含

食左朱古力？
互射左幾多次

又同佢嚟多咗一次

返波台開okay?

瀨屎未